［請求大人們救義士］定期612基金助養計劃

現已有420被捕，未知被起訴人數。
希望有能力既爸爸媽媽可以量力咁定期捐款到612人道支援基金。
就好似蘋果，立場月費一樣。

每人月供$200
星火/ 612都好

一出糧就捐

唔換電話住

唔買靚衫，只著 Uniqlo ,

今日返工就搞定期過數啦